死線：星期二前撤回禁蒙面法

升級左就立死線然後再升級